賣jack wills jacket

賣jack wills jacket 全新未剪牌， 買錯size 放， size XL $500

屌你老母前日去jack wills 見到呢件已經係500蚊仲要有8折 你夠膽死放500？

早排先見有40 定50% off